非洲豬瘟！台灣政府都咁緊張，林鄭好似當無回事咁款??

人地蔡英文都出面叫支那唔好隱暪疫情

蔡英文總統第三次"迴廊談話" 呼籲國人全力投入嚴防非洲豬瘟｜【今日台灣大現場】20181218｜三立新聞台

777會理市民生死嘅咩？

我估大家都眼過啲片 啲豬死到周街都係

我唔明呢 點解冇人清 照計死兩日乜都臭 屍蟲乜都出晒黎

台灣諗住再次申請做非疫區，挭係唔想功虧一簣。

等緊上車運嚟香港

佢唔洗食支那豬
食開來路外國貨

但係好奇怪
廣州到依家都未有通報發豬瘟

因為香港冇養豬業
唔駛出口

無事既

同感
香港好似提都冇乜提咁
個政府真係理得你死
不過港豬仍然好愛港愛國
就算到時有人食左病豬出事, 港豬依然支持港共政府

佢食開西班牙黑毛豬，大陸豬有事唔會影響到佢，所以冇咩好講。